聽日要入公立醫院內科做化療 好驚

聽日要入醫院打五日化療
依家個武漢肺炎又咁勁 聽日開始好多大陸人湧入香港 仲要免費醫
我好擔心
本身都好小心 口罩長戴 又成日洗手 消毒啲自己既用品
住院果五日真係有種生死未卜既感覺
果五日我仲可以點做黎保護自己同身邊既人？
我連出入院都唔敢叫屋企人陪了

你發生咩事要化療祝你身體健康

有血癌

巴打加油

祝福你
屋企人有癌 明你

祝你早日康復
小心身體
特別呢個時間

加油

我半年前有肺炎好返好耐
但2月10要覆診confirm無事
諗緊去唔去好

絲打...

我隻藥要連打五日...

著即棄雨衣當保護衣？整埋鞋罩

打完Home leave
第二日再返醫院

覆診風險唔會好大既
我要住係醫院風險堅大
醫院個廁所一日先清潔一次 你可以想像有幾污糟

我隻療程有四包24小時既藥要打 走唔到

sorry to hear that
無啦啦點樣發現？

一係cancer死，一係支那肺炎死。

加油
要食d野加強免役力

邊間醫院？
記住戴口罩

咳啊果啲病徵 要打六次化療 其實今次應該係最後一次嫁啦

手足努力 你會康復無事

起碼癌症唔會傳染屋企人 支拿肺炎會

加油巴打

緊係要做化療先

聯合
對仆街廣州醫生夫婦去果間

祝你好運

唔好理佢 保護好自己 帶定消毒野幫自己掂既野消毒

下 會咳！！？

仲有呢？

無咩幫到你
但都想講句加油
一定會平安無事架

絲打

加油呀

巴打祝你身體健康
一定要好返

睇生係邊 我生係肺就會咳
仲會盜汗果啲嫁

加油絲打

希望你平平安安，盡快康復

巴打你幾歲

係絲打sor

我好疑病的

絲打好勇敢......保重呀
戴實個口罩應該無事既
祝你做完身體有好轉，平平安安～

早日康復，絲打。
冇事嘅，放鬆心情。

巴打加油 兩樣都無事好翻
記住戴眼罩 唔好因為依場人禍而死

好人一生平安

保重身體

祝你平安

絲打加油。
勤力d消毒，幾日過咗好快就冇事。
冇乜事唔好醫院周圍走

唔同座，唔馳怕

好快過，因為你將會睡48小時

疑病都係一種病
唔好咁擔心
有懷疑就睇醫生
我30

多謝你

我得眼鏡咋

知道
不過吊住藥都走唔到
今日好多人湧返黎香港
個後果聽日應該就現出黎

同座喎應該
唔同層姐

記得带拖板 ，電話charger，底褲，紙巾， 一定會冇事，之後你的性格思想會改變，一定要記住，唔好食中藥，化療會冇效，

淨返既時間做咩
本身打化療已經好易灰...依家仲要整個人禍

唔同座，因為 設施 要求唔同

48小時睡覺

絲打保重,加油

記住唔好食中藥

飲多D水

多謝巴打 你講完我安心啲 不過內科醫房都係超高危

唔係內科病房， 係腫瘤科病房

唔同座

有冇男友?

叫佢買外賣比你食，帶牙刷

我地血科係內科病房
Btw 我岩岩查左 產科同內科係同一座

依家公立醫院全部無得探病
我連屋企人都唔俾黎醫院
就算有事最多都係我自己有事姐
我買左大量乾糧入去 打算唔食醫院餐

你唔係內科，你 係腫瘤科病房，

一定要食醫院餐，食正餐

撐住祝你身體健康

記得戴埋眼罩
入到去餓下渴下盡量唔好食飯飲水
無論塊面幾癢都唔好掂塊面

呢段時間可以既話都唔好去醫院喇

頂住！

血癌係內科病房
因為聯合無腫瘤科

I see,因為你係聯合

得閒咪上黎傾下計lo
呢度咁多人會同你打下氣嘅
絲打加油
過咗就可以健康生活laa

加油💪

多謝你 唔知點解 呢兩日係咁亂諗野 諗洗唔洗寫遺書

加油呀絲打

我下個月都要覆診而家勁驚

雖然係良性腫瘤

press lift button 嘅時候搵鎖匙禁
暫時聯合都未有嘅唔使太擔心

良性唔好咁擔心 心情好影響健康嫁

我好奇問下
用鎖匙禁完係咪會返屋企再消毒
（利申 我依家戴手套出街 好顛）

好 多謝你

頂住呀

保重

咁就唔好理佢 盡量開開心心（雖然我呢個時勢好難）

絲打加油

of course
帶手套耐會好焗

因為戴手套可以開埋門果啲

加油啊

小心加頂住。